咩叫錯誤判斷？呢D叫武斷、魯莽、先入為主

所謂「調查人員」下下做到咁，未調查就落哂先入為主嘅判斷就死得啦

臉皮厚到咁都有